(文宣新方向)文宣既朋友入黎睇下!!!

呢個運動都3個幾月，手足們都做左好多唔同既文宣
香港人要歸邊既都應該歸左邊，外國文宣成本高加上唔係人人做到
依家變到係1個文宣既瓶頸
但有1個方向我覺得可以做多D OR 加大力度去做
就係對國內既同胞宣傳
我地可以做既有2點
1澄清
我地都睇過D支那人 7下7下出黎示威
我地除左笑9佢地之餘，仲可以同佢地解釋
點解香港有呢場運動，到底我地爭取緊咩，5大訴求係邊5樣
特別要強調我地唔係搞港獨，只不過係爭取緊我地本身應該有既普世價值

2煽動
共狗最驚就係有人搞佢入面
但唔好咁天真可以煽動支那人上街聲援香港
依家中美貿戰打得如火如荼，加上美帝好大可能推香港人權法
呢2點都我地都可以嘗試利用叫人上街反美

好對唔住，我只係1個無咩知識既地盤佬
要點做點做我真係唔識，最多幫手派下傳單
希望我既睇法可以比大家有少少方向同啟發

pish